主题包
=====
本目录为标准主题包

----
### 注意
* 本目录全部内容自动打包进 app 资源文件 (themes.pkg)
* 不需要打包的文件不应放入本目录
* 资源文件会被缓存。为控制内存占用，请谨慎使用大文件；同时，应尽量重复使用资源
* 音效文件可使用资源包类的 `playSound(key: String, withVibrate: Bool = false)` 函数直接播放
* 音乐文件请放置在关卡包中

## 内容
*  default
	无主题
	
	其它主题缺少的文件，会自动使用 default 的版本。

